Conqueror est un projet visant a trouver diverses solutions pour le calcul
d'un territoire ou LA solution.


addr.txt :
	 Fichier .txt comprenant des adresse de sites pouvant avoir un certain
	 interet pour le projet, elle sont classees par "categories de 
	 recherche".
